{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6973632'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-01-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "멸치육수로 맛을 낸 간단한 떡국 떡만두국 끓이기"
    },
    "text": "肉スープのほかにも、カタクチイワシのスープで煮てもおいしいです。調理時間は30分以内に準備することができます。材はお雑煮餅、餃子、卵、大破、汁用昆布、たまねぎ、ねぎ、水が必要です。もうレシピを開始してみましょうか。まず、お雑煮餅は洗って準備して大破はざくざく切っておきます。卵は解いてくれます。鍋にスープの材料と水を入れて強火で煮込みます。昆布は救い出してジュンヤクの火災で、約10-15分程度沸かした後、ふるいに濾過します。こんなに煮込んだ肉汁は約3.5カップが出ます。もう沸かしたスープに餅を入れて沸かします。煮えたったら餃子を入れてつけます。餅と餃子が焼けば、卵を婉曲に腫れてかき混ぜた後、深ネギを入れて一度沸騰させます。薬味でパーを少し入れて調味海苔や趣向に合わせて胡椒をかけておいしく召し上がれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピではどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "お雑煮餅、餃子、卵、大破、汁用昆布、たまねぎ、ねぎ、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内で準備することができます。"
        },
        {
            "question": "スープの材料を煮込むために使用する火力はどのくらいですか？",
            "answer": "強火で煮込みます。"
        },
        {
            "question": "大豆はどのように準備しますか？",
            "answer": "大破はざくざく切っておきます。"
        },
        {
            "question": "卵はどのように使いますか？",
            "answer": "卵は解いておきます。"
        },
        {
            "question": "昆布はどのように使いますか？",
            "answer": "スープの材料と一緒に入れて約10-15分程度沸かした後、ふるいに濾過します。"
        },
        {
            "question": "煮込んだ肉汁の量はどれくらいですか？",
            "answer": "約3.5カップの肉汁が出ます。"
        },
        {
            "question": "餅と餃子を入れて沸かすタイミングはいつですか？",
            "answer": "沸騰したスープに餅を入れて沸かし、餅が煮えたら餃子を入れて煮ます。"
        },
        {
            "question": "卵を加えるタイミングはいつですか？",
            "answer": "餅と餃子が煮えた後、卵を優しくかき混ぜて加え、再度沸騰させます。"
        },
        {
            "question": "最後にどんな調味料を加えますか？",
            "answer": "パーを少し入れて、お好みで調味海苔や胡椒をかけて召し上がれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 307
    }
}